[美國戰線] 華府香港關注組DC4HK為大家報導黃之鋒聽證會

各位香港嘅手足，大家好！！祝各位中秋節快樂！！對唔住咁多位，因為時差問題我地落後咗12個鐘同大家祝賀

相信大家都知道黃之鋒何韻詩等人將會出席美國國會聽證會，為白宮及國會就美港未來關係提供建議 (官方文件真係咁寫，無作大)。我地華府香港關注組DC4HK將會有成員出席，紀錄重點之後發放懶人包，方便大家閱讀同share出去!!! 9月18號香港時間凌晨會發放，大家起身就會即刻見到!!!

關心美國戰線嘅手足請follow我地以下嘅social media page，我地之後都會盡力報導華府狀況:

Facebook: DC4HK
Instagram: DC4HK
Twitter: DC4_HK

大家一個like 好重要，壯大聲勢我地先能夠召集華府地區嘅美國人加入我地各種示威行動，你地like咗亦同時令其他手足更容易接觸到我地發放嘅資訊!!

多謝大家，香港人加油!!! 光復香港，時代革命!!!

備註: 如果想睇曬我地聽證會相關嘅post，可以用 #CECCHearing4HK 呢個hashtag，一覽無遺。除此以外，大家亦可以睇官方直播同埋等官方錄音稿。

聽證會官方簡介同埋錄音稿會喺呢度出現:

直播會喺呢個頻道出現:

----

本組織自我介紹:

我地係一班聚居喺美國華府地區嘅香港人。

對於最近呢幾個月喺香港發生既咁多事，我地一致都希望可以為香港人做返啲嘢。其實自6月9號以黎，我地一直都有向Virginia, Maryland 同埋D.C.州議員/參議員寄信，約佢哋會面，希望美國國會可以為香港做到啲嘢。我地亦都經常出席國會同香港相關嘅聽證會 (e.g. 9.4 USCC Hearing)，之後會盡量為大家發放重要消息。

除此之外我地亦都喺白宮前以及華府各地舉辦過好幾次集會 (6.9, 6.16同8.18)同連儂牆，獲本地及外國媒體(e.g. 日本/台灣)報導:

香港人五大訴求符合 Defending Freedom and Democracy 呢一句句子嘅神髓，其實有好多外國人都一直都有留意香港發生緊嘅事，甚至係跟到好貼!!

我哋想透過我哋嘅知識，能力，同埋汗汁，出盡奶力參與同埋舉辦各項活動去幫助香港人向美國所有人推動 “Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019”，同埋透過我地成員親身參與喺美國華府嘅活動，為大家發放最新第一手嘅消息!

如果大家有興趣想知道最新消息，請 Follow 我地!!

Facebook: DC4HK
Instagram: DC4HK
Twitter: DC4_HK

暫時我地文宣組兩條戰線：

1) 向香港宣傳美國黎緊影響香港既政治動態, 尢其是香港人權與民主法案

大家可以睇以下呢個Post去了解 :

2) 向美國政府/國會/民眾做文宣

我哋會接力喺FB/IG/Twitter出post，並且寫op-ed/articles上報章等等。

做法同一般文宣其實差唔多，只不過我哋因為有比較好嘅地理因素，有咩事我地可以直接去向呢邊嘅政府官員跟進或者討論，利用社交媒體為香港人提供最新消息!

我哋都希望透過呢次機會去俾大家跟進下呢邊文宣組嘅工作進度，歡迎大家同我哋討論。

光復香港，
時代革命！

香港人加油！！！

加油。

推

TLDR

支持

加油 fight for hk stand with hk

多謝外國手足就算唔係香港都咁用心用力支持香港
我愛你地

915要人

再推呀！！！！ 要推到多啲人知！！！

Follow我地IG/FB/Twitter啦！！

IG: DC4HK
FB: DC4HK
Twitter: DC4_HK

We stand with Hong Kong!!!!

其實我真係好傷心，因為見到香港發生咁多事，但又冇能力返到黎幫手
希望我地就算身在異地都可以為香港人做到啲野

辛苦曬

10

9

8

P牌正評唔到，但多謝你哋啊

7

多謝你呀！！！記得留意住我地既pages呀！！！

915

推！！！

Push

推到上熱門

辛苦晒，加油！！！

你地想唔想睇外國勢力幫手嫁

記得like我地IG/FB/Twitter呀！！！！！

New York, August, 2019

加油

Yes

Pish

Sir this way

多謝你

多謝外國巴絲

樓主我愛你 大家加油

多謝晒！！加油！

我地多謝香港各位手足挺身而出！！

怕唔怕有小粉紅/中國外交人員搞事？

加油呀巴絲，辛苦晒你地

我都愛你呀！！記得留意我地未來發佈嘅最新消息呀！！

加油呀手足

香港人日程表提醒事項
— 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

我哋喺呢邊搞過咁多次活動，冇咩小粉紅搞事。

不過之前DC其中一間大學入面有啲小插曲
有人用粉筆係地下寫左反香港警犬濫權訊息
之後大家就keep住寫地下

可能有小粉紅嬲嬲豬

呢張世界級，我一開始睇以為要同五同開打

同朋友行過商場見到有塊掃左掃右轉色板

最近嘅一次，第一日係同一間大學搞Lennon Wall, 第二日俾撕紙狗搞

但係呢邊冇咩大事發生，唔知係咪因為呢度係華盛頓首都，啲人唔敢搞事

推
辛苦咁多位

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

多謝你既支持

一定幫推！！

好波呀手足！！！

多謝外國巴

唔好等到十一，入黎打長期戰。

- - -

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

- - -

915

push

推唔起都推呀

915銅鑼灣見

推呀

P like 唔到，留言推！

Thank you so much for upvoting this post!

9月15號你地要代我出黎呀！！！

Pudhhhh

推啊

點睇呢3日熱狗瘋狂分化，有無些微影響？

推！支持！

唔該各位幫手推上熱門。美國戰線好重要。

光復香港

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有台灣人

推啊！

辛苦你地

再推下

推!
#915 #915

Keep住道火呀，美國巴絲

點

解

冇

人

大

力

915 東角見

推！

好波

我好火呀